（又來料）李克強身陷「人海」 習近平獨站「大圈」

中共五中全會臨近，習近平和李克強開始頻繁露面，二人又擦出不少「火花」。網上傳出的視頻顯示，李克強日前到上海視察，現身人山人海的南京路，與民眾「親密接觸」。而習近平在湖南卻獨自一人站在10米大圈中，向民眾「喊」話，倍顯孤獨。

李克強9月21日至22日到上海考察，他在人山人海的南京路逛步行街的一段視頻刷爆網路。網友在推特上發布的視頻顯示，21日晚，李克強戴著口罩和隨行人員逛南京路，還來到一個鋪位買了兩包大白兔奶糖。

該推友調侃說，「一把手都開抗疫表彰大會了，你還戴口罩，這是不給面子啊！」「給現金，不率先使用數字貨幣，差評！」

另一段視頻顯示，李克強站在步行街上，周圍人山人海，李克強揮手和民眾互動。這和習近平在湖南郴州市考察時站在大圈裡，向圈外民眾「喊話」的場景，形成鮮明對比。

據中共黨媒報導，習近平9月16日到湖南郴州市汝城縣文明瑤族鄉沙洲瑤族村考察，習獨自一人站在一個直徑10米的大圈中心，他的保鏢、隨行人員以及當地民眾全都站在圈外。

習近平站在圈裡向圈外人「喊話」，黨媒卻聲稱，習近平在同村民和遊客們「親切交流」。

推特網友調侃說：「李克強現身上海南京路。人山人海。和習一出現到處戒嚴且和民眾保持一定距離有鮮明對比！不知習會不會開心呢？」

「李克強盡往人多的地方跑。因為他在中央太孤獨了！」

「行為上，中堂已經接近一個反賊了。」

「感覺老李就是在混日子，等下課那一天……」

有人與我爭奪人心

強仔玩命
再係咁皇上隨時賜佢坐十年八年

劉少奇2.0

兩條友扮不和搞花邊嘢轉移視線

皇上點可以同D賤民企咁近架，呢啲一品冇所為啦

上面真係有需要攪呢啲咩

路線唔同姐 老毛路線vs老鄧路線

文革同六四任簡一樣

李克強已經變咗冇掛平章事銜頭嘅中書令

強囝好快變劉少奇

黑面白面
等你覺得共產黨仲有希望

或者係有尚書台制度嘅丞相

bad cop good cop

兩件都係垃圾

其實有睇中共歷史
佢地好少做呢d花邊野 不如就真係不如
權鬥傳聞通常都係真

近年收斂左
但空穴來風 未必無因

呢個真
兩個都唔好得去邊 最好存檔死清光

就算無希望都唔等於個個都同阿習好親密

人地美軍都好尊重山本五十六。係果樣講果樣，強仔真係無咁痴線。

但你唔駛擔心，好快強仔都要坐監落台

就算無都變有，等於李世民唔想反都被迫反

強仔基本上死硬

真係不和唔會咁公開重要有報導

可能被意外死

咁邊個係黑面？

習種都唔覺得自己做黑面，點會玩白面黑面

又睇錯左李克勤

又或者清朝唔兼任軍機大臣嘅殿閣大學士

點止咁少.
判之前先坐十碌八碌就差唔多

劉少奇都唔係乜嘢好人

遲D分分鐘要做李中堂出黎執屎

兩個都係共產黨

中共冇一個好人

燒生分析強仔中央比人奪權拎唔翻

而家只求歷史上留下名字

一舊💩同兩舊💩
全部都係共產黨

一手黑一手白 完

黨派鬥爭 冇黑白之分 睇黎強仔為下任皇帝做緊準備

武官大文官小 無咩好結果

存檔死清光

中國人最鍾意出可憐個招！

唔駛估啦，尋日先傳聞上任自殺，今日又出嚟做show，屌那聲，支那應該又爆鑊所以用呢啲嘢轉移視線。

頂多咪周恩來，一個拉聰明仔票，另一個用威權去呃河北農民

晒氣， 2 個都係共產黨員， 做戲轉視線

上面話黑面白面 一定唔熟共黨
佢地出名黨內權鬥
以前 有毛劉 毛周 之後有 鄧趙 再近d有 習未上位個陣都鬥過一輪

習同李鬥 有咩出奇

但講真，亂世之下，民心，道德，都應該係黃圈用嚟約束狗隻、男屍，唔應該用嚟約束自己的
咩輸民心嗰啲

到依家仲有人信不和😂真不和要郁你容乜易，無限連任都搞得啦

佢應該命都冇
BTW支滅就要咁

最大問題中共鬥極都係極端果個贏，六四如是

就算係都XDD做白臉啦

李克強隻支那豬隔離果啲咪又係戲子

其實圍住兩條友班友都係中央保衞團特選臨時演員，兩張相嘅分別只係唔同導演，其性質一樣係假野。

仲邊有分派呢支歌仔唱呀依家，根本習帝話晒事，邊個唔聽話就好似任志強咁，即刻抄家

咪係
中國牆內邊有黑面
牆外外國人直頭問邊撚個係李克強
得香港人先自我解讀

你又肯定呢班人唔係做媒?

強仔條命危在旦夕

又想行返溫影帝路線

全部同一個dress code

中國最無用既就係人心同民意

邊個敢行近肥仔身邊

強仔冇兵權
死梗

大圈仔

維尼都武官咩？

我以為廢帝咋

有總指揮頭銜，當正自己係軍人啦，

等武統台灣之後就正式受封大元帥。

牙習呢啲先係帝王風範
中國行帝制洗閪親民

中國總理都係一個非常危險既職業

其實係真係假都好啦
我點都支持牙習繼續㗎啦
牙強上咗位一定減慢腳步同美國復修關係

其實中國總理係最安全嘅職位

反而不得善終者：

劉少奇：國家主席

趙紫陽：中共總書記

李克強到今日仲生存到你就知
郭伯雄，徐才厚：軍委副主席

人衰人賤就更係怕被人殺

問題係而家我哋係要啲玩極端嘅傻閪
加速主義啊

咁計南韓總統先危險

睇咗咗「火海」

中國有軍權梗係更危險
趙紫陽都做過總理
周恩來有病都唔俾知
共產黨啲權鬥係cls

黑仔強起義

咪又係全部國安

咪玩啦, 當食花生就得

but 習近平行緊毛澤東路線